［扮工好悶］返緊工又冇野做不如入黎吹下水（163）

輸左個馬鼻

1仔post霸

渣ga

LM

要唔要check下連登有冇post

一人一件你認為細個果陣做過最仆街既事
[url]
[/url]

咦？酒店業？

等我開個ACC又上網嘉許下你先.

send左個email出去
希望佢今日都唔好覆我, 求下你唔好做野

大哥連傑傑唔見左幾日都唔知

想問抽中陪審團可唔可以叫埋fd一齊做

ok wor 如果佢咁問, 到時實比人BAM唔駛做

美食車大部分入不敷出 近半退出或計劃結業 政府稱︰意料中事

一仔追擊左未

公司樓下有一架
未見過有人去買野食

連登是否連線速度慢了?

痴線啦D美食車難搵過PKM GO D神獸呀

於B係沙漠返工都冇人食

得幾個地方有咋嘛

Wtsapp is fucking down ????

咁撚貴你食埋我個份啦
burger 70蚊個呀
行多兩步都有間賣burger都係50幾蚊咋嘛

no one whatsapp me

貴就唔緊要, 如果真係好食既話burger其實唔係cheap野黎
不過美食車D食物就算鳩數啦

send me your phone no. i whatsapp you

give me your phone no.

之前係咩五色餃
我阿姐買過 話唔熱既

邊洗追擊 執尻哂佢就岩 去茶記包野飲都平過佢好食過佢
美食車50幾60蚊位又無 野飲又冇 食物質素衰過狗飯
我要食狗糧 我去百佳買個罐罐自己開黎食啦 仲平好多

唉 多野做到仆街 重要搞咩Christmas party ah diu

好痴線

辛苦了,辭職未

人又唔撚請 咩狗屎垃圾都得我一個做 想走呀屌

五色餃好似已經係比較好個部???

而家D年輕人.
做事都唔理後果.

年尾年頭硬係要搞埋d擾民活動

傳說以前有人臨走時寫左個JOB係server, 唔知過幾個月先會run, 刪左成個TABLE

All垃圾 全部野都係唔熱
菠蘿包學人夾塊菠蘿加啲cream都只不過係菠蘿包
有種你咪插枝海陸空旗上去過美式菠蘿包

計時炸彈

好撚堅!

wtsapp冇壞啊

準備劈炮果日埋個計時炸彈整到公司三個月後會突然破產

你個野壞左啊.gif

個post仲好意思話係班官問題
好食既 九龍去元朗都有人去食 唔好食既係樓下都唔會去買

識玩喎

iphone 垃圾, 扔撚左佢.

兩邊都有問題啦, 成個計劃垃圾, 而D美食車都係賣垃圾

門檻高到咁
佢批個標準又on9

主打慢煮48小時牛肉
但係慢煮48小時牛肉不論賣相定係味道 都衰撚過地獄廚房 真係唔怪得食魔廚

需要搵Gordan

我驚GORDAN食完 堆美食車夜晚俾人放火

啲野食冇得救 不如燒左部車 claim返保險止蝕

Who are you.gif

This is blend, salt and pepper, hot pan, a touch of olive oil

D野食真心唔吸引, 點解會批

心諗 又要做報價 又要訂外賣什麼什麼的 唉屌
人就得一個 野就我做哂 assistant 到officer 既狗屎垃圾都我一個做 做到想了結自己 做極都做唔完 心諗 搞party 咪又鴿搞鳩我 冇人想搞呀 搞埋啲on9野又要懶開心帶動氣氛 狗也不屌

衰啲講係用黎犧牲~

其實呢D野係admin搞
我地公司係由康樂小組主辦

我地搞過兩年聖誕party, 但好撚小器, d大粒野出得好少錢
結果訂得唔夠野食, 每人食一啖個盒野就無左, 之後就無再搞

鬼叫我係he and admin 咩
個point 係本身有三個人 呢家得我一個 咁就好心咪搞喇
上年都冇搞

根本美食車賣啲野食都反智
花 膠 瑤 柱 羹
黯 然 銷 魂 漢 堡
神 級 燒 鮮 魷

黯 然 銷 魂 漢 堡 入面全部都係洋蔥

漢堡其實都OK
但好多其他野我都唔覺得係岩買完企係路邊食

3~4間都係漢堡就over左

笑死

呢D正正經經搵間地鋪賣, 應該好多人去打卡

間野就係W..Burger 樺得園

咁抵佢蝕啦, 咁ON9都參加

美食車由day1開始已經係on9 idea

今日扮工post出第三次啦

其實你個party係公司內搞定出去book場
我地次次event都會叫到會多到食唔晒

好彩我地習慣自己有自己部門搞
帶班人過對面食下爐端燒 已經OK 唔洗佈置

無追post

我地公司好多活動

係公司內搞 應該會叫外賣野食

唔好搞我喇 我一個人已經咩都要做 呢家重要做呢啲擾民野 放過我 放過啲人喇 人地都唔想參加 我都唔想參加 重要我做MC 我驚我係台到講錯野 爆粗就gg了

一有活動老姆又要工作了

我地文職就ok 班boy仔都係飯堂食 不過係自助餐個邊煮
有火雞～～

少量執頭執尾維持秩序啦
通常都係PR果邊執大旗

真係乜柒都你做

仲唔俾信佢仲等咩

我都做過anal dinner Mc...仲要英文...

no speak more eat now

eat la diu

唔講咁多
即刻食飯

Whatsapp又死
屌

又死?

無死到 無人揾佢啫 有名你叫 寂寞的男人

寂寞的老姆

有得食都偷笑

1346 九龍站訊號故障，東涌綫 + 機場快綫列車服務顯著受阻

部分東涌綫列車會於中途站停止服務，

或改往其他目的地，以紓緩擠塞情況，請留意月台或車廂的廣播

市區預辦登機服務的截止時間，現臨時改為航班出發前 120 分鐘

由於九龍站附近的訊號元件故障，影響到列車未能接收行車訊號

而問題比原先估計的情況唔樂觀

辣殺

1403 之前的訊號故障問題現已處理， 東涌綫 + 機場快綫列車服務稍有阻延

香港人

唔知係咪有咩仇口

真係好撚仆街.

下午工作 - 鬥木

PIXEL !

好似

你份工做乜架...

DA JAP

好眼訓

換衫同腦細出去行陣 麻Q煩 唔知又想講咩 完左件事
係我心目中佢已經扣到負左分

帶我走
到遙遠的以後

保險買恆生定藍十字好

屌買唔到飛

方便果隻
我ATM度買

藍十字claim delay cancel個d唔錯
但恆生可以claim到相機電話

咁睇恆生有 SO d

我剩係識呢首

放慢手腳慢慢鬥木....

要鬥舊咩出黎

公司訂左野要砌姐 簡單小手工

大家都係想為件事好姐 想解決件事
咁你下下叫我炒你 你叫我點做好
我都要同上面交代返架麻 係咪先
後生仔有陣唔好咁衝動
衝動好易壞事架

「咁你咪炒我囉」

但坐UO呢排藍十字好似好d

我係咁衝動架喎, 炒我啦

是日最難聽既說話
我信你架 你個樣平時係黑口黑臉 但係我信你對住啲客都識做

今朝屌左我個半鐘 依家同我講信我

你信我啦 我會同佢離婚架 我地冇晒感情架啦

嘩, 屌你, 多撚謝你WOR.

我麻麻佢
鍾意佢幾首咁解

諗住買最平去聽下歌
點知買唔到

於b咁熱衷各種演唱會

搵返啲中學回憶

我對上果個CONCERT係睇 Backstreet Boys.
不過都係睇drama / 古典音樂多.

SO9SAD

我尋日都睇左下個月尾啲機票
係得UO做到3000蚊26-4號來回

一子塊臉
苦瓜乾 黑口黑臉 死老豆 各種形容

BSB好正

何喜可 哪位今晚吻我說場地冷

但西時間喎

何希賀 那位今晚與我去送玫瑰花

發覺我正紅著眼舊座位沒有她

九展上層對正Balcony第一行.

就像盛事未到一次壓軸

扮工好悶之演唱會

就 著了燈

牙~~~~~~是杯酒漸濃

牛肉加蔥花 要烏冬嘛

不要著燈 能否先跟我摸黑 吻一吻

如果我 露出了真身 可會被抱緊

照燒啲雞柳

無圖點討論?

終於有人屌呢個

yo 柒cake

點解我會睇到cake親

同大大與小妹一樣level

咁快親密到有花名

都係熜燈啦咁

是咪於b你成cake親嘅關係?

另一邊post, 新鮮滾熱辣

我係隔黎開po打錯嘢

上面有摸黑 所以我cake親

唔知, 比較唔到
真係兩個都咁廢

咁都接到

喂柒cake你chow我post喎

我怎麼撚狗 我怎麼撚狗 埋葬一切回憶

難忘你 好聽過若無其事沒韻味

如何可以不愛他

莫非生命只配有一個他~

點接到呢句

查新人家宅is my job

???

老姆係咪查漏左佢

東漢末年分三國 烽火連天不休
兒女情長 被亂世左右 誰來煮酒

曹魏梟雄在 蜀漢多人才 東吳將士怪
七星連環敗諸葛亮的天命不來
這些書都有記載 不是我在亂掰
等到東方魚肚白我再來跟你說嗨

姐撚亂舞春秋都識

我講緊你係隔離開post chow me

省姐撚 撚太撚

chow me..?

頂你真係好鬼q

歌你又識接, chow post你又唔識

咩黎..

笑到仆街

射左波

就快完場先射波? 諗住小勝一球定追和呀?

抄post啊

唔知點解佢唔做俾我, 以我所知應該好易, 5~10分鐘應該做得完俾我

抄咩post..?

chow he posttt R

話你一開波問人拎三圍係抄老姆呀

任職專業人士的26歲女子，兩年前婚事臨門撻Q後企圖自殺獲救，向社工抖出跟未婚夫在中學拍拖時曾有多次性行為，而她當時年齡不足13歲。任職資訊科技界的31歲「男主角」李源暉，被控3項與13歲以下女童非法性交罪，他否認控罪，案件今(16日)於區域法院開審。

反咬

岩岩都睇緊
唔俾層樓佢就告人

哦

搞左三個字先明

_CAKE

ho hi 屎挑but

柒____

得番三個字 十五分鐘了事

咁你身高體重三圍呢

知咁多對你無好處

誰在門外唱那首牡丹江 我腳步輕聲走向你身旁

404040

勞資糾紛

你個條圓柱體黎架?

有d人真係誠實作答過係會得到全post人既景仰

抵啦 IT狗學人屌閪

橘子汽水的香味飄在空氣中

我而家已經俾人吹奏緊

無需有萬次只需一次愛
未懼流眼淚

看著鏡子裡的我 心裡的話不敢說出來

俾支筆我寫歌詞我寫左幾萬字

看穿秋水

渠頭

我也會藏著感謝 笑著和你說再見

長情嘅傻閪都係冇好結果架

［估邊間］婚事撻Q女審計師爆13歲獻初夜 前未婚夫被控

姣絲汪呀呀呀呀呀呀呀呀~~~~~~~~~~~~~~~

回府啦~~~~~~~~~~~

好撚大怨氣

你整果D 唔可以用電批

扮工扮到有點心虛

今日SEND左7個EMAIL , 沒有然後了.

行得正企得正

真係冇野做呢
平時都要有啲野扮下 今日完全冇

一個

開心使用中

木工技能 Rank C

繼續加點

放工

敏捷+10

做野快手左?

寂寞也揮發著餘香 原來情動正是這樣

經典呀呢首

愛分隔天地要怎麼愛你~~~~~~~~~

收工

開工

捱埋聽日

仲有星期六

今個星期短週

深夜上線

早...捱埋今日

朝朝都好似我同你係最早咁

攬下先

樓上兩個係hehe

星期五啦，聽朝仲要返啊！！！！

返工啦你..hehe

晨早流流咁溫馨啊

柒CAKE早

A巴

搭緊工啦

老姆

老姆攬攬

早

邊個hack左難忍acc

佢太寂寞

今朝又係鳩流流度日

唔好咁啦⋯⋯

A巴又飛啦

老姆大愛啲 攬下佢啦

隻抽

終於星期五

於B早

柒CAKE

於b

禮拜五喇

終於等到星期五

A巴(2) 早

你地有無諗過聽日要返工嗰啲人嘅感受

野花

佢可以做住A仔幾日先

我淨係知我聽日唔洗返工

me 3

神不知鬼不覺補左隻鑊 好興奮

個個都神不知鬼不覺 唔通個個都神不知鬼不覺咩

來！我地飲杯！

飲多杯勝嘅各位乾杯飲勝
喜氣洋洋 洋溢四方

老姆有啲經驗

又到年尾 又係filing既時候

百屌只會令員工學識走精面

Year end closing不遠矣

又黎做死人

Yeah 唔關我事

年尾D同事做阿披素唔知會唔會關我事

其實阿披素咪即係下屬單方面被屌既場合

社交功能又俾人開左

有冇人諗過做slash人

簡單而言就是不願意只打一份工的人，同時擁有多重職業和身分，提到自己職業時，會以「___/___/___/___」方式表達

做幾份pt?

我係5月等audit完左先做

今朝早左出去食早餐 然後兩個HR同事黎搭枱
本身都冇咩野
然後佢地見到我笑 就
好似好驚訝咁 原來佢識笑架
然後就開始種子機關槍式問問題

5月先audit咁開心

4月audit，
5月先開始filing

種子機關槍咁勁

2017既filing 未郁過呀哈哈哈哈哈
然後得我一個做
宜家做緊1月既

搏暈自己扔鳩曬入蘋果箱封印

可惜佢問埋啲我根本唔識答既問題
再加上突如其來既發言會整到一子亂左

你係管理層？

打雜

管理打雜

匿係房仔聽住歌慢慢做與世隔絕
叫有阿姐有野搵我就wtsapp我

迷途小打雜

出去夾煙頭先 扮工系列

個個月都要執一次

A巴2號

1仔係太子！

其實佢係A仔3號

彩佢都傻
阿姐成日都話我個個月都執咪冇咁辛苦
但我都係冇理過佢

mo la mo la 邊個快過我出左去夾煙頭

你知道唔知道有人掛住你

好奇入左友post睇左幾頁
本身想留個言俾cake仔又彈返出黎

彈返出黎?

到底有幾多個A巴呢度

同我阿姐一樣

有日有姐頂唔順幫我排左幾個月次序

月月執會做到無嘢做好似好得閒咁被增加工作量

[早霸王]有女仲用app食女就收檔啦!!!!!! 扮乜情聖

點彈法,我開始追post

你地就好啦有得放飯

實話做得到架

新黑絲登場

a仔你餓唔餓呀

好肚餓

回來了

又無

做埋曬D ON9 ISO AUDIT

有la有la 執煙頭時間

去製造煙頭

新地樂真係好好飲呀

可樂?

又說話訓練

你有冇份製造架

會肥

可樂冰雪糕頂 不了

我都覺

唔驚肥表示

極痴線 如果有個人咁樣溝你 點撚樣對應
[url]
[/url]

係咪成個圈子既人都係痴線

咁撚痴漢

我真係會等你
我真係會等你
我真係真係會等你

咁樣真喺有可能溝到女咩

唔work架你唔好學佢

唔食煙仔

只食雪茄

大麻

大老闆

聽聞過真係一部份唔受得CHUR0既會心軟

我係無煙人士

原來個common fd是女
咁佢應該係喊住打果頁字

佢地只會不斷同我講

你地全部一樣工種架?

唔同呀

有無咁多嘢fly
利申 我無

通常阿姐都會頂唔順自己搞

要我搵嘢我又即刻俾到佢都無位入我

垃圾會計狗
全部都係紙

下幾世都要做樹

我阿姐都係呀
但年尾要執野做audit啦

做樹好過做人呀杯仔

完約 唔關我事, 我唔搗亂已經算好

碎紙同影印係最治癒嘅工作

又要開工啦

仲有鬥木

仲有冇玩具比你玩

頭痛

財多身子弱

Panadol能醫百病

Pandora呀

Sorly

你劑藥好貴

唔好食咁多藥

咁要治本, 返屋企休息

其實好樣衰

我都作感冒

而家開始作,聽日放假就病咁橙

撚鋪頭貓真係好正

點解要加密

因為係秘密

銀河唯一的秘密

上班台最強人物

又開完會

高層

真. 扮工...
上就已經做埋下就既野
依家係等6點收工

巴打做邊行

會窮

低級文員...

hea下先

不斷係LIHKG, 巴哈同FB 來回
幾時先6點...

Sia 出左碟喇~
Everyday is Christmas !

幾時先6點

2個幾鐘

下個月又聖誕啦
單身嘅你會點過？

返公司OT 播 Lonely Christmas

倒數2個半鐘

係屋企打機囉
可以點?
年年如是

今日係公司講左超過100句野
成功八到各部位既新聞

大師依到無你嘅事喎

有冇方法可以快d捱埋依135分鐘

冇

可以有組織飯聚

唔好出街咪得囉

最後120分鐘

來淫賤派對

來忘掉錯對

第一次有人接

你直接出左下句,唔想接

老姆成日叫人淫賤派對.

餓了餓了

曾共渡患難日子總有樂趣

不要傲嬌

那來的嬌

有得遊車河唔好咩

唔健康

濫

我不知幾健康呀拎過你地把口呀

幾健康呀, 睇過

咁快驗身

1仔一齊?

不了

人妖你都岩

於b一齊?

杯仔乜都岩 不了

其實外人睇我地呢個post既觀感同睇友post是咪差唔多

都係唔知up乜春
隔離post淨係知柒cake連環柒

係 岩岩隨機入一頁都見到又柒左次

柒到一個點

幾頁柒左幾次

奉A仔諭: 每人每日有3次機會柒

cake仔用左幾多日quota

用左一個禮拜了

於B幾時同我有激情對話

肯定>3

宜家

咁快私聊

依家啲後生一齊得咁快

靜靜

快啲黎搵我

agger

返到屋企樓下 個感覺好開心
今晚唔洗去啲同事交際聚會

你好喔

返屋企撚狗同玩玄武
.... 話時話你降伏到玄武未

仲有24分鐘就放工啦

我將佢同水箭龜調左位 佢已經被封印

你咋
我有排

仲要幾耐?

TAOBAO仲未齊貨....

杯仔想接我放工呀？

有冇咁慢 我都齊左

1仔你走啦

我收7點的

大師竟然冇

返10

禾刀冇

我都無

是喔

我返得早, 是公平的

公平？我7點半返到5點 冇公平呀

我敢講酒店狗係性價比最高既工奴

等收工中
今日無做過野....

我真係冇.

睇過 一半岩一半錯啦

點解啲人會覺得酒店入住率過100%好出奇
明明好平常既事 成日長假都係咁架啦

點啊老姆

個個都努力緊你居然咁做

隻揪啦

我聽日要返工架

倒數15分鐘

兩個一齊打

咁撚好揪

我幫老姆

會輸

等你地收得工黎我都返咗屋企

等你返得屋企黎 我都返工了

住咁近

佢咁串，老姆我幫你一齊打佢

4個地鐵站

收聲呀

依家啲後生真喺唔得
4個地鐵站好心就行翻屋企啦

又想激情對話？

agree 我平時都係行

譚仔而家返學返邊忽

柴灣

而家d年輕人返學咁遠

ive?

咦 我兩個

我都唔數有幾多個

收工去買兩包薯片歡渡淫賤假期先

月巴

差啲睇錯譚仔話行路番學
心諗日日葵涌行去柴灣咁開心

好近姐

為何一個注定半生 看腳下陸沉曼谷

年輕人要行多啲

偶一為之並無不可

陪著你彷似背後有一千個他

屋企～

知啦

Yes

於B TG 未獲得

你俾我我揾你

叫你放低囉

放假都咁早起身 痴線嫁

早晨

返工啦

Tg混戰又開始

好撚眼瞓

返工

一上連登就見到呢啲野

咁我又放
@UsamazBLACK

又一場tg腥風血雨

是日飲茶

第幾場黎，睇啱幾號

第2場, 1號獨贏plz

我聽日就all in 2場1號

贏左錢請me食飯

休息就可以訓足全日
我個人生.....

岩岩先起身

野外露出？

有冇落雨啊

少少雨粉

$10 all in都食到牡丹樓

Same here

跑第四咋，老姆

lose six bo lose ja

幾好丫有第4

出街放下風

今日瘋狂做錯野

做錯咩啊

瘋狂寫錯/寫漏野
比啲細佬同家長圍到咩都做唔到 要靠大粒野幫拖先拆掂

聽日返工。yeah

早晨，返工啦

好凍啊今日

最多咪少少涼，譚仔去食碗大辣暖身啦

不了 唔想憎自己

好Q熱 dress code同三十幾度嗰陣無分別

唔好啊！！！！！！！

邊個恰老姆?

唔好都唔得嫁啦⋯⋯ 老姆來啦

上個水

特別係搭廢鐵果陣

公司有時仲熱過廢鐵

冇撚有錯 岩岩坐低焗到呢
廢鐵又焗到抖唔到氣咁

食屎啦你.jpg

咪咁小器啦

好撚不安呀！！！！！！！

而家先出門口 等比人炒

俾人炒可以專心發展事業

有6個新人返工 又要俾阿蛆監住黎做briefing

office工都請人請到好似零售業咁真係

垃撚圾aeg

Aeg係我心目中係電動氣槍

唔係啦 我fd買姐撚
最後一步同我彈返出黎
之後就再冇入過

屌 岩先趕住走sd左個email先知唔記得放attachment

我成日都係咁

我係上左車先知唔記得擺

扮蟹send返咪得

然後返office冬眠

windows 10真係好撚難用

可能人地都想扮工所以先話無

Win7>>>>>>win10

由佢 等腦細聽日返黎先同班boy仔講小故事
好凍 我只係想扮工

windows 10 1年 使用者 , 下次我會買返Macbook

今日著左幾多件羽絨

公司部機是WIN 10
我dl左個win7介面add-on俾佢

冇 著左件絨毛帶左條頸巾 帶住個口罩
然後就看不見我的未來
成塊臉都遮住左咁行返公司

又到了靜電的季節

電擊祭!

不停同女同事玩靜電

無限贊成

交換ok?
焗到癲呀

上星期已經電到teammate

教完都唔識 呀姐心淡了

一早好心淡啦而家先黎執正

阿姐:屌教極都唔撚識 唔理啦

覺唔覺天氣凍左好難起身

超級靜電人表示

公司所有機都係用英文windows 7
但it dept lock咗唔俾轉lang 唔係好慣

今朝差啲唔知醒

我又要!

我用ie買到 買完覺得好唔真實

唔想知呀

我都係

有咩禮物買俾老人家好
佢冇講過有咩需要 唔知送咩

你好唔好意思呀

下次公售幫你試下

一起身九點

幾時都一樣咁難起身

買左咁多年飛已看破紅塵

不能晚晚用唷

安慰下自己
其實我睇左1嫁啦
2睇唔到唔緊要啦

晚晚用會眼訓d架咩

2都會好好睇

宜家冇飛賣禁入去都仲係error

兄弟為左個有錢女放棄拍左六年拖既女朋友
[url]
[/url]

D回覆

上進心我真係笑左

D價值觀

好撚肚餓

加油啊難忍

點解我啲女同事仲係一樣衣著

為錢姐

大家年尾有冇雙糧出

無

圖呢

我可以即時宣布, 不過大佬話唔準講

有 可能14-15月糧

咁早

鳩下鳩下又過大半日

廢青生活

大佬話驚宣布完會暴動

明年先

宣佈冇

我呢度頂龍一個月

新年前有

已經出左 等緊bonus

喉嚨好痛 天氣凍就即刻咁
公司個個病好似困獸鬥咁

係公司放定枝蜂蜜

90後唔捱得 凍小小就病

你呢

唉撞到周身傷

我係凍定熱都病 唔同架

非三大乞食科U GRAD 做第3年野先得13K

頭兩年幾多

凍到唔想返屋企 痴線
寒意再加上海風 我唔玩啦

我都係得雙糧

11K, 12K

我叫伯母狗

轉工唔叫高d 定冇轉過工

其實轉工應該叫高幾多先叫合理

wenger out

今年咁鳩辛苦都無15個月0既話我應該考慮轉工

啱呀有上進心先溝有錢女嘛

份份工唔同喎

睇你心頭有幾高 我都有D後悔唔叫多1K當時

公司知唔知先
要返咪搭巴士, 返到去斟杯水就夠鐘打卡

13k 陰公

天氣凍凍地...食譚仔好唔好呢
得係又好累個人

大辣啦

係時候食啦咁凍

食開大辣

請受小弟一拜

又比人點左出去影張相先收工

Burn ass

你地有冇用開咕咕上網

？？？
我唔明

上水喇咩？

次次都要講譚仔佢先會上水

點樣啊

香港d駕駛人士態度都偏西

用開伯母狗上網

Wtf ?

咩意思

小巴>巴士>的士狗>C9

貨車>c9>的士狗>小巴

我最憎dc9 見親都唔會讓佢

七人車應該排第一

唔讓佢會加速衝埋黎架

你地試下砵鳩啲貨車

早，又要返工啦

開心

今日又凍左

熱愛公司 熱愛工作

等左好耐

有冇著多件衫

返工啦～～～～
遊魂啦～～～～
戇尻尻～～～～

公司附近間惠康 賣啲盒仔奶咁貴

7人車司機表示好禮讓

最愛番工

短袖加件褸

好凍啊

咁樣著啲風吹埋黎好爽

於b ho ball

其實一朝早穀類早餐都係凍冰冰

一開市又出一個月糧

老姆早, 鬼佬唔care呢d野嘛

A巴早

覺唔覺d營養師成日衝出黎嚇你食呢樣果樣會致肥相等幾多碗飯好煩

想食個火腿通

食得多會致癌煩啲定致肥煩啲

咪又係照食

致肥既野通常都致埋癌

照死啦 要咁長命拓咩

有冇教學

食唔食都死架啦

又返工啦

遲左幾多

無, 只要夠薑買就得

好chur啊

You need 557 Calories/day to lose 1 kg per week

無遲啊

557 個早餐都唔止啦

到底可以食到咩

呢個網可以gen到餐單...但d食物好離地

老姆要減肥咩

你上食安中心到計重好啦
Btw 老姆減肥啊？

狂買藍籌

lunch: peanut butter and celery
dinner: peachy keen chicken

睇親呢d就會好絕望
btw冇話特登想減, 但係一生既使命黎

口號

Bmi & body fat 幾多。

這次我竟會妄想可鬧嘴

bmi 22, body fat真係唔知
但瘦=瘦-10磅

太瘦唔好

1仔

你好嗎 我係傷風一仔

冇可能去到太瘦呢個評語

又

廢1

屌你一涼少少又傷風

女仔冇太瘦呢個字
好似係

蠢才係唔會明白感冒傷風既感受

唔係掛..老姆SEND過全身相我睇... 瘦 係 not applicable.

嘩, 乜而家公司信可以咁樣架?

女人既目標係咁

連波都冇埋呀 !

唔通本身有？

本來冇一物

女人
鬥腰幼 鬥腳幼

對波呢

鬥推

雖然大師講得岩, 但我幾時有全身俾你睇

升球大戰

又病,定冇停過

停過

BLACK FRIDAY SALEEEEEEEEEEEEEEE

一日半日

老姆有咩買

譚仔你屋企d食水有冇變味

無 我住上面 ,下面個啲全部中招

諗深一層又冇咩想買

咁靜靜咪

佢好似冇事

大家都好了解各位工友住邊

佢又個面嫁咩??

屌係咁打錯字

禾矛事牙

無 我屋企喺東邨向北 望大帽山的

好多街坊

半次到一百次 一天一天去試
靠勇氣加鬥志 放棄太輕易
沉迷還是幼稚 根本不介意
願到最後我知 鍛鍊裡的意義

大家都好近

咁多葵青區街坊

已經163

你對上一次入黎係幾多

rich gay !

好眼訓呀

訓下啦~

呀SIR 抄牌.

佢喺西面人

成日見我屌屯公都知咩事啦

今日早霸王有腎仔做嘉賓

鄰家的老姆需要愛

人不能飛於是努力走 但沒人說不准看天空
在心裡縫 一張披風 假裝躺在雲上好輕鬆

Me name Ben , Ben Chow.

我真係有個中同叫BEN CHOW

腎仔個人都幾搞笑

笑死我

想訪問下帶飯人士會用咩保鮮紙

有隻放得微波爐

我地D人係用廚房紙濕D水放上面掉入去叮

我地都係.

原來係生活小知識

我係拎定個蓋就叮

[美食擂台] 覺唔覺細蚊仔先鍾意打邊爐/BBQ食丸

bbq鐘意燒綿花糖

打邊爐會叫手打丸
BBQ....丸方便啊

牛丸墨丸好食喎
咁大人打邊爐應該要食咩

agger 燒肉真係一塊就收左皮

ching sick ball

食咩都無所謂 最緊要有人幫手燒同熟

老人家先鐘意打邊爐食冬瓜豆腐

BBQ 雞肉腸世界第一

豆腐好食呀你識乜呀

綿花糖呀

細蚊仔先食綿花糖

成日燒到著火

之前去巴希雅燒控制得好好

BBQ用放射式光線煮既野特別正

巴希雅 一串串個間

你唔識燒

係

難泊車

有冇人睇過新宿事件?

新宿殺人事件

微波爐保鮮紙

手打墨魚滑二百碟唔該

睇左n次

靚牛肉 新鮮海鮮
同埋我最憎人啲野一上枱就成碟倒落去

搭車入去

Agger

仲有蝦滑

龍蝦丸同海膽尖尖真係

墨魚滑蝦滑完勝全部丸

薯仔 蓮藕 粉絲 屈左你班細蚊仔G

蟹子尖尖is the best
芝士丸先係

仲有鱔
好肚餓

炙熱芝士丸 煮完擠個下簡直係世界級
就好似將討厭既暗瘡消滅

呢隻唔係度度有
不過真係好好食

下post再戰